有無一個政府同保皇狗賣港database?比每個人知道政府點切佢忽肉？

1:萬億元人工島以及其他相關高鐵工程
2: 政府減醫療撥款
3: 每日150個香港無權拒絕既新移民
4: 國歌法
5: 推行中文教學矮化英語
6
7
8
.
.

其實每個香港人，總有幾條惡事令佢受害

點樣有條理咁比七百萬人知道
等每一個香港人都清楚依家政府具體上有邊幾條惡事令佢地受害

當每個香港人都具體明白有咩惡事切到佢地忽肉，個力量或者會好大

具體上點整？例如整一張長輩圖，每個香港人睇完都有幾個point 桔到佢？

好似死左

要一個方法令人用三兩分鐘睇完，桔到佢幾下

如果整到張infographic就掂

我好奇怪點解依家未有

曾經有諗過整
但搵太多新聞資料
每個政棍 係立法會所投嘅票 做嘅嘢都record低
民主都有好多賣港投票

但太辛苦 不了
冇份選 冇得用整好咗份資料 不斷抨擊他人

你呢個係一下一步了

我奇怪係點解一個比人睇兩三分鐘睇完既"政府賣港 infographic" 都無

之前唔係有個WEBSITE係立法會重大表決紀錄?

樓主整 google drive word share 公眾